［求屌醒］同咗個好frd嘅女性朋友扑咗

尋晚佢話佢好唔開心

話佢條仔成日唔理佢感受 又比唔到安全感佢

講講下佢喊咗出嚟 又飲咗好多

我忍唔住 一野錫咗落去

佢話：今晚陪住我好唔好

最尾同佢開咗房 而家勁後悔

我whatsapp佢又已讀不回

唔想咁就無咗個朋友 我應該點做好

約多一次，重覆以上行為

約佢條仔，一野錫咗落去，同佢開房

你情我願 Fwb

扑野果part more

人來人往

講比你條女聽，等佢屌你啦！仆衔。

你同佢男朋友講番成件事實理你

重演多次

分分鐘自爆完個女仔走去同條仔講比樓主老強都似

比d時間條女冷靜下

米癲拉

已經兩日.......

我今朝打比佢都唔聽

強姦犯出沒注意

下，夠膽扑又唔敢講？咁你又想個條女應你？

扮撚哂控制唔到
鳩痕就鳩痕

冇咗個朋友，但多咗個炮友

每日安慰佢一次

抽插同揸波個陣佢有希已讀不回唔理你？
咁咪又係呻吟緊
而家開左聖人mode姐，遲一日咪又想要

開左個靚頭，祝佢地感情變好，sp forever

條女係臭雞

啱呀，含你碌果陣重雪雪聲

準備結婚，聽日應該同你講佢有咗BB

不過你都係死賤種，明知人地有仔重鍚落去賤種配臭雞

條件好咪順便換女朋友囉

Sure thing

Very nice

說你男友有事忙是借口 說到終於飲醉酒

真係比你講中, 佢問我星期五得唔得閒

其實我係咪變左工具人.....

樓主等住俾人告老強

典會-.-

似假膠post

插多獲

樓主可唔可以講多啲個開房過程
咁短分析唔到 認真討論

準備告你老強

係當人朋友就唔會搞佢啦

條女仲未接受到果晚做左啲乜

係咪你滿足唔到佢

你老母啦啦聲 約多次影d相放上相先幫到你

啱窩，睇佢忍得幾耐

去銀行撳定3萬蚊出來先啦...
唔俾等坐監

屌完又唔洗負責 自動消失 你仲想點?

SP

潮文

唔係開心 紋曬身知咩料啦

小心 miss pun都係咁樣約個弱智毒撚
攞少少現金上去扮俾錢啦

係 冇架喇 扑多幾次
過來人

係

諗起佳佳

完美

下次記得中出佢

睇新聞都知啦，D狗會叫受害者約個強姦犯出嚟，成班便衣狗星期五會伏你。

扮無事發生過就可以長食長有

可能佢知戀人未滿，咪搵個機會同你做sp

我今年28歲 同我男朋友一齊咗11年, 由中學拍拖拍到而出嚟做野, 諗住冷淡期都捱過咗啦 就可以同佢一世, 但係我點都估唔到佢居然瞞住我搵sp, 而家對佢完全無哂信心 我亦都唔會再搵返佢 個心真係好痛

應該俾男朋友發現咗先會屈

你真心可以咩?

Why not?

我單身緊
同埋我只係個毒撚......我其實都諗唔明點解佢會搵我

咪係囉，呢啲粗重野交比我算啦
@hugo1990

有時我地成班人約出嚟食飯, 佢都會同埋佢男朋友一齊, 我真係唔知點面對

放心巴打,我打左電話比佢

洗定八月十五

金句1：「紋晒身，紋晒身大家知咩事架啦!! 出黎行，著紅鞋，你咩料呀!!!」
金句2：「喂靚仔著住我對拖鞋喎！」，「喂！著咗我對西瓜喎！」
金句3：「嘩你係佢阿哥知佢有老公都忍得？」
金句4：「都話冇搞過！冇呀！！！」

蝴蝶效應

Keep going

有機會因為技巧太差/j太短/j太幼

fwb係最好既關係，不過fwb最好係分手之後變fwb
咁樣fwb隨時好多手尾

朋友二號 完美任務

出得嚟行 預左要還

條女想食你碌野好撚耐啦

Congratulations

你千奇唔好諗太多，呢d 9成當你水泡，
一開始仲搵下你，大家已經有關係嘛，然後你一上心佢就慢慢縮，
當然都有少少可能鍾意你。

差人先生佢話告喎

咁即係點-.-你講哂啦

只有你自己先清楚㗎嘛， 又唔係上帝視角， 只係個機率就係咁， 你忍得到就唔好掂啦最好

單身有女扑 唔洗負責 有計傾 仲想點

黐撚線，
扑完咪算，係咁打俾人做乜鳩.

屌你我幾年前見過一模一樣嘅po

有得砌
無閉翳
慢慢食

佢爽唔爽先
你仲想唔想黎多次

仲揾人？

請佢條仔食飯
佢話唔好意思果震
你咪話 得架啦 大家咁熟

唔衰都衰咗 趁重有得食 食多幾次再算啦

假膠post味撚推啦

證明呢個世界好多仆街

咁都想搞清楚佢點諗架.....

應該等你聖人mode完左之後再約

咪撚扮啦，講到聖人咁咪又係想R SP
佢唔聽你電話就即係佢點諗唔撚關你事啦

你頂親人?